[突發] 曹博士參與《祝福感謝CY集會》

曹博士係高登老鬼既好朋友

最低限度放個劉夢熊紙板人晌度啦

我懷疑已經無乜人識佢

老咗好撚多

博士都75歲啦

佢仲有冇玩博士答問

好似收左皮好耐

念力救港

有d以淋早洩

念力抗共